唱功 JJ林俊傑vs張敬軒

兩個都係live高手
又都係男歌手高音域表表者
唔知各位連登音樂家又點睇

利申:個人比較好林俊傑

林俊傑癲歌:不為誰而作的歌 學不會 如果沒如果...
live改編:輸了你贏了世界又如何 你懷念的

軒仔癲歌:騷靈情歌 春秋 櫻花樹下...
live:yes&no 酷愛(2014concert)

軒仔完勝

eason

JJ

軒仔

呢排係咁loop佢首塵埃落定 希望6月演唱會會唱啦

土申可
可

JJ聽得多耳仔都攰

林俊傑 把聲唔夠多元化
同埋依家走火入魔咁唱到

以前都幾鐘意聽

不吐不快

JJ 唱功勁d

夕爺都話天使吻過的聲音喎
呢期搵人民幣 大陸鍾意呢啲
但係林啲技巧講真都幾出神入化
反之軒仔把聲都聽過人話冇特點

以前啲歌好多風格 好正

負皮係咪支持軒仔嘅意思

gem叫尻叫
咁jj算唔算尻嗌

軒仔贏幾條街

jj係勁 但無feel

以前係既

jj好撚嘈

2個都嗌到上大陸神枱 又吹佢唔漲

唱勁梗係jj，講高音運用軒仔同佢冇得比，軒仔發聲位置比較後，高音用既共鳴位唔夠多元化

Jj而加上支那唱果d歌夾硬唱高佢
高到好難聽

唱功黎計jj勁d
但呢排佢走火入魔到係咁鳩叫
仲有聽得多會悶
皇上唔差 但聽佢既歌唔會悶

輸了你贏了世界又如何 佢唱得真係唔好聽

唔好話林志炫連黃靖倫都好聽過佢

軒仔春秋 櫻花樹下等等嘅歌都贏曬啦
最梗要係軒仔啲歌聽得順耳
jj啲歌聽耐咗會唔想聽

Jj嘅優點>>>混聲區比較強
hins嘅優點>>過咗混聲區之後嘅音階表現較強(真假音轉換)

以前JJ > Gem > 依家JJ

咁蕭敬騰有無得同佢地兩個鬥下？

老蕭勁太多

張敬軒>蕭敬騰>jj
上面啲人話jj走火入魔
蕭敬騰先走得勁
隻皮囊唔知唱乜9

皮囊真心聽到我一頭霧水

蕭去左大陸之後又係癲癲喪喪
成日chok埋啲花腔 賣弄技巧
相比軒仔同jj比較平實嘅唱法好好多

JJ唱歌油撚到

張敬軒係高登係上曬神台
你用勁人同神人比較

有人用eason比添
我仲以為唔會似eason咁一面倒

姐撚>all

軒仔冇低音 完

又吹奏jj失敗

張敬軒

唯一同東尼大木抗衡到嘅男人都入唔到連登仔耳

中肯 所以其實佢地有得比吓 都冇話咁一面倒

人氣 創作 唱功等等計埋
呢幾年jj同周董都算一半一半啦
金曲歌王大家都拎左2次
如果齋計香港其實都有好多jj fans
未去到冇得抗掛

全盛期計都未至於拋離嘅
贏個馬鼻啦
咁創作又真係冇人揮得贏周董嘅

JJ硬係有啲雞仔聲底

全盛jay拋離佢幾班啦
點鬥

我有疑問 陳奕迅嘅混音屈機係人都知 但張敬軒好似極少用混音(個人認為)演唱會某啲歌最尾嗌先用 係佢聲底問題 定係冇練 定係我聽錯 如果聽錯有邊隻歌有？

上面講得好好，jj聽得多會好攰

hins好耐以前聽完港樂隻碟覺得真係驚為天人